又想入閘？黃成智突開記招講「新界東補選事宜」

前立法會議員、上屆於新東立法會敗選的黃成智，今早發放題為【選擇理性的勇氣】採訪通知，稱今天會召開記者會「就新界東補選事宜作出公佈」。

《蘋果》曾致電黃成智欲了解是否宣佈參選，電話無人接聽；其助理則只重申黃有補選事宜宣佈。

新民主同盟范國威早前勝出民主派初選，會代表民主派於新東出戰；工聯會鄧家彪則代表建制派上陣。

群魔亂舞
個位國師㗎

政治倫理係畀國師

個個見新東係泛民票倉，就想衝入黎分杯羹。但新東d人唔係白痴架。

中間超人又出動

777個位先係蟈屍架

條友志在鎅票啫

你個名

佢咁嘅臭朵都幾難鎅到鄧家標下

鎅自己友炸

呢個廢中。每次有選舉就仆出黎票。

中間派邊有自己友

新東仲有人會投中間超人咩

MY香港民主党........

專出面皮厚契弟仆街冚家鏟！！！！！

上年訓左無睇，中間超人黃成智大勝天琦暴徒幾多票？

俾公玩鋪勁既
不過佢都唔要面架啦⋯⋯

有條廢人出嚟娛賓都好

信教信到走火入魔 ，佢報埋名新東就有2個

記得天琦用香港大學歷史秒殺佢

又係呢條痴線佬
諗起佢個仔上次比佢擺上檯
成件事勁柒

哪吒都正常過佢

【新增內容及相片】

前立法會議員、上屆於新東立法會敗選的黃成智，今早發放題為【選擇理性的勇氣】採訪通知，稱今天會召開記者會「就新界東補選事宜作出公佈」。《蘋果》曾致電黃成智欲了解是否宣佈參選，電話無人接聽；其助理則只重申黃有補選事宜宣佈。

已經60歲的黃成智下午在記招表示，決定參加新界東補選，強調今次是最後一次參選。他多次參選但得票每況愈下，2016年也曾參與立法會新東補選，但最終只獲1.7萬票而落選。
已多次落敗的黃成智被問到預計今次得票有多少，黃成智稱，希望有更多市民支持，又指自己得票曾經高居新界東第三、第四位。被問到有否信心取回選舉按金，他只稱有信心得到更多市民支持，又指這不是今天要考慮的事。

黃成智參選或被視為「鎅票」，削弱民主派的得票，讓建制派得益。他指，出來參選是希望給市民選擇，並為他過去30多年的政治生涯、支持者作交代。以「選擇理性的勇氣」作為選舉口號的黃成智指，若自己不走出來參選，以後沒有人會再為這類理性聲音發聲。

新民主同盟范國威早前勝出民主派初選，會代表民主派於新東出戰；工聯會鄧家彪則代表建制派上陣。先後退出民主黨和新思維的黃成智說，不參加民主派初選，是基於自己爭取民主的方式較為務實理性，與其他參選人不同，因此事前沒有與民主派協調，他又稱不甘心被扣上「鎅票」的帽子。

被問到今次參選錢從何來，黃成智指，選舉經費預計要100萬元，自己做生意有積蓄，自己會拿出30萬，其家人會有30萬支持他，還有朋友會支持他約8至10萬元，故已有70萬元選舉經費，他會再向朋友繼爭取財政上的支持。

對於一地兩檢，黃成智認為，如果沒有一地兩檢，過關時間延長，高鐵形同虛設，但政府以強權處理一地兩檢，他個人希望政府重新與市民商討一個方法，他自己則想聽不同專業人士就一地兩檢的意見。

黃成智曾經說要搞一份叫「見報」的報紙，最終沒有下文，黃成智解釋，最初幾位朋友每人夾一、兩萬元說要搞「見報」，但最終內部因理念和手法，不獲他認同，故他決定不辦報。

你老母你選幾多百次都選唔到架啦